有冇人而家有啲興奮緊張

元朗唔撚要人，咪撚入去

咁大個人都未見過黑社會互片，好撚想睇下兩邊牛屎佬互斬最後死撚晒

希望愈大

顯示出香港警察多麼無能
打示威者就識

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推

諗定輿論點打
一撚定會入我地數

如果真係黑吃黑，作為良好市民係咪應該助佢一把
不斷報案，等黑警警力不足唔好阻住佢地開大片

睇下黑警今次點搞

G持黑社會互片

香港新秩序

係打既都唔會咁早打
係打既都唔撚會咁揚

講完

我是咪睇緊現實暫時版黑鏡?

pm

文西
thx